人愈大愈唔開心

毒
冇朋友
失業
冇女

Me2

call g會開心返

冇錢？

sure

一定會做文員仔,不了

好可憐既毒撚日日發夢中出女

死返上咸網啦，現實生活無你呢d 輸毒撚份

女又無，叫雞你都無錢，快d 跳樓啦

不過你老母個臭閪都係被人屌到爛晒先有你架仆街仔

畢業幾年諗住努力工作就有美好將來

結果努力廢寢亡餐工作幾年後岩岩升到中層
但人工低過其他hea做人少少
昔日朋友冇哂
冇女冇生活

呢家連份工都放棄埋
真一無所有

人生冇意義了

我打丁都俾樓下投訴話再嘈報警

我連打丁權利都冇

我明

不如提埋單

你打丁出乜撚野聲呀？

冇女，我幾時先可以同其他女仔講野

你動果陣會發發聲

重想食m記

單機

太得閒真係易幻想
迫自己做d野, 幾鳩都要做
就算幫襯亡國興上course都好
有無工返反而唔係重點, 又唔覺得你似係窮到無工開即時口停

搵工無反應,又驚miss call唔去旅行
剩係運動

工聯會course都冇野岩上

除左條j有得爽
有咩開心

我都係
放晒時間去讀書
犧牲晒生活 又識唔到女仔

升中四了

人生無意義了

中同?大學呢? 定係全部都好唔friend